巴西今晚會唔會出局？

塞爾維亞 win = 6分
巴西 lose = 4分
瑞士win/和 = 7分/5分

然後巴西可以同德國隊係機場相遇

唔會

出局0%可能性啦
班南斯拉夫生番邊會夠巴西打

可惜上場哥斯達黎加衰收尾,如果唔係今場塞爾維亞守到和就可以踢走巴西

屌你老母買左瑞士win呀